心事台🚬

❤️

祝我生日快樂
過左兩日嚕
生日好多年冇快樂過

生日快樂

阿b 阿b ❤️😘

happy bday

弱智

你講自己?

我

咁都搶贏

琴日多仔派錢波買太細

樓主改下po名得唔得

1

贏嗰啲豬返俾啲西波

2

我叫朱古力

好在訓左無買

你叫朱蛇

你好

好熱阿

悶死

痴線架個太陽

係囉 好熱

熱到小妹條t back露晒出黎

成條t back濕晒

好多年冇快樂過 唔止生日

熱關露t back咩事

Me

祝你快樂

19係臭雞嚟

𠝹到成條都有屎漬

濕 d褲好緊 好薄

🚬🚬祝你快樂

快d屌我喇

靚女唔all屎

透底同露底好似唔同概念

講錯囉
比你地班麻甩佬望住好唔舒服

i miss u

忍到括約肌失調瀨晒出來

下個post改

唔miss me....

生日快樂囉

男人tback緊係要望多兩眼，有幾可見到

hi 19

星期三點解無日職
想聽你屌臭腳

女。。。

冇氣diu了 香b叫我收下火

能見到未來這是我的底線

你好嗎

新一代燈神

多仔下太少

唔好收

有無人知kaki去左邊

狗會收我皮

比樓主逼害

休息下 有信心再反cup佢

話8月先番黎

樓主好狗

狗會仲未cup我

樓主點逼害。。
btw who r u??

法蘭西狗王

贏夠收手

gun u find eat

有冇人同我一樣足至寶load唔到

輸光了

綠b條腿巧長巧多毛
小妹食飯專心唔到

誓死追隨盧蛇

你食佢d毛

仲有19eng

跟M子

Bb

加油

六點個場 ？

想要對家

呢隊好似唔識打廢隊咁

好自卑

唔好喇 我等升盤買多小小過關

今次識

why

放手了

唔得！呢個post就要

點改-.-

三星轉盤可唔可以話我知😭

男朋友好小家 唉好煩

又幾平

拎左我利波3了

做得好 吃到d G冇錢就岩

轉po名做贏錢台

你就食

又過份左d....

飽未😂

點解詠巴日日cash out 又有靚靚女朋友
唱歌又好聽
簡直我偶像

又成日拋棄人

尊重啦

水原轉左盤

系

好彩買左先

屯門有咩好行。。。

天龍盤

竹門對木門

屌你。。

現袋win 好似幾好

唔買盤了

全北回大飛

除左朗豪坊
有冇邊度多女裝運動衫褲？

回飛丫拿

女人街

U記

我平時係番工果邊買 成層都係

1.78->1.92

越回越愛

唔通出副選..

澳彩降埋一球盤... 天滅小妹

6m？

dream big出左神圖未？

頭兩場唔識睇

目前已知要左天龍同阿妓

收到風尖手足係股台都好出名

想屌曬落拜仁同角s

今晚先出圖

想知le sports個code可唔可以share比其他人用

中一條抽一個派100
中晒兩條 4個100

lm

請你一定要中
我ar b都買左仲買大一格

中左今個月可以休息

唔中今個月都要休息

同路一齊中

大波聯

中派膽派5個 唔中波膽中其他派5個

ot @1.01

度球場cash out 好過啦

韓k角小2串1

好 15分鐘後度 有小弟青盧？

OT cashed

小弟有心水會分享下作參考用

入定錢跟9up子了

又話戒？

中d唔中d咁點？

又燈

ky買即場嗎？

係呀

要埋天龍大

買左淫穿聯大了

全北
濟洲
制鐵
天龍

上啊屌你老母

濟洲制鐵大波上啊

hi

全北，三星上半場6:0

全北ok
Samsung 不了

9up

角細x角大

會啦

樓豬 全北都要主其他

一個你，一個9屎
加埋我，唉。。。。。
我唔買law

開到就好
岩岩回飛嚇鬼姐

首名入球比利拿
指定入球0-15mins 主

3x1咪即係唔中

全北入未

樓豬夫人咁爛賭

Ky可唔可以1 4 6買條3x1半細全細先
中左派比你

好有情趣

你指18:00定19:20？

入未呀全北...

賽前我中得多過你啦😂😂😂
你問m巴就知
me 大細燈只限即場

西布朗盤

勁串

求ky帶領即場入球

唔買咁多，有場車左好多落😅

誰人做愛大大力
誰人做愛極刺激

55

不了

三上黎左香港

琴日中伏

濟J GOAL

濟1:0

10場都要中1,2場ge
下下都燈就好假了

角盤落得咁快

光州搞咩落飛

u sent me better if u know

全北怏啲456 FC賓州

你買左咪正常？

濟洲唔好學斯巴達呀

please check email send u my tg

即場降平半...痴能線

快d整多粒

I didn't have TG

光州禁住車打 笑4

你對咩眼黎

全北又想打假? 我報ICAC先

即場半場

87

伊巴KY一陣會唔會玩阿記即場？

降完仲回飛

佢次次打廢隊都咁。。。

入球！

希望

睇下全北咩環境...贏既會推拜仁

西布朗goallll

dog eyes

嘻 yeah 頂住

全北
三星

樓豬b goall

廢車進了

車GOALLLLLLLLLLL

小妹車goall

李城

全北goal!!!!!

光州ng

Deleted account

車一定要加油

燈左

淺盤 打垃圾西布朗開平半講唔通

垃圾城讓垃圾西布好合理

久休復出既艾度goal
比利拿next goal

西布朗高李城一分牙！
你就垃圾！

全北快手繼續入

見到汔車個球入得咁輕鬆 456la

指定入球gel

濛到

唔記得買添

全北 濟洲大

樓豬快啲456

英超挑戰盃太易玩了

濟洲汽車456

全北456
濟洲頂撚住

報驚

已買live 大細！

開客其他比樓主！！

尚州尚武=三賤 ？

Btw 係香港踢就冇得賭真係好on9

易玩都要報驚

梳 打錯
主其他！！

Want g

細囉 仲洗問

狗會驚場邊d人屌角咩

ATM

全北2:0先喇求你😭😭😭

水原轉到球半

入球未？

全北速度20

開大未？

我幫你屌！！

全北2:0

ky

濟洲半場入多粒

9.5s尚州 不安中

快手456

4c

刷乜撚野角

on9 冇啦啦3連

全北

爆硬，請放心

全北快20 半大

又話下季英超變單臂章既 西仲係雙

Ky 10.5s?

下半先爆得唔得 比我跳左船先

全北整個20定定驚

不

希望你有位跳

李城1:1 半大CASHED

李城1:1

入左8.5s 就連

原來係你

濟12M

光州食撚屎喇 咁博命做咩

韓假全大波啦

cashed?😏

12M入未

廢鐵不了

其他由你開

大球場CASHED

je ju goal

Goallll

好球！開多球見我！

大波清泉濟洲聯

好勁，真心！

唔係無敵天龍咩

有尚武無窮人?

尚武真係賤種隊

救我 求你

原來係你。。，

你有freestyle嗎

全北半大未？

先過1關半大

李城唔好刷角...

真

555

乜Q黎

買10.5b，學盧賭角膽

我細細個就聽過長追尚武[black]對家[/black]

提早收工賭球

全北給力啦

Mama5識？

西布朗2c

吳亦凡並不平凡，他一句「你有freestyle嗎？」就徹底引爆了《中國有嘻哈》——這位當紅流量帝依靠這個梗和不苟言笑的高冷表情，把中國第一個嘻哈音樂選秀節目硬生生地拖紅了。如果沒有他，許多人光看名字甚至會以為這是個喜劇比賽節目。

好奇咩

施利文尼以前真係好強
去到李城搵唔番感覺

free冷s我知，freestyle同乜嘻哈

Ky mama識煮帶子已經好勁

鐵

我地有代溝了

你58，我18

現袋同天龍入球未

全北02未？

夢大個8.5s

求下你

濟州1/4
全北 主盤 同 1/4
浦鐵 客盤2.5s
現代半0/2
仁川聯0/2
三星主盤 同 0/4

最近中國有套綜藝節目，個主持好鍾意問人有無freestyle
弱智來，唔洗理，專心賭博

現代入球未

我有freestyle

半大呀屌你

仁川快大

0:2

角at least 9

求你

3c

唔好成日呃小妹啲錢

首爾2:0 9兩

大球場八成利迷

有排頂

幾分鐘入多粒啦全北

11分鐘2球

5c

molamola

現代開大未

wing ba到左?

唉屌

fake?

原來買左9.5s

依排唔岩玩角

廢鐵-1球 買左ttg2

假分狗

廢鐵

濟洲5c

想針

空門唔入....全北仆街

逼害

制鐵盤

原來你都買左。。。

全北你食屎啦 allin左你就乜都冇

屌你老母呀

好似中柱..

李城換四件入黎
vardy king drinkwater

Ky 我個8.5s 頂到？

玲玲啊.png

and ulloa

鐵又禁屌比人入？

啊！！！！！！！！！！

車

廢車

鐵on99999

fake goal 完對家入

半大開到..但車被goal

屌你老母臭車！！！

角大又準備大勝

屌你老母 針

三星快入 求你

空龍唔入俾人入.......逼4我

又係fake完對家入 可以長追？

我真係燈撚到咁樣 ？

有冇阿狗

車要入多兩球先開出 想針

全北請你生性 下半射死佢

Seoul 頂到2.5s完場我派$200
唔好留住

殺我主主同半主

追左10

人黑起上嚟真係黑，買緊波打廣告電話嚟，搞到買唔切波

結餘: $5.30

仲要空籠唔入...推多步就入

Lo goal

Wa，汽車1:1？

我個3.5s

江原同三星好入啦喎

係 屌佢老母

先得個2粒 半場4粒都無 有乜用

大波

仲要明明補1分鐘 補左3分鐘

廢鐵真係好廢

現袋同天龍仲唔郁

濟州聯咁正氣嘅

現代

咁樣半大
我應該開心嗎

天龍goal?

收錢咪開心

三星 屌

三星按屌被goal

天龍goal

全北開唔出就袋屎了

係

差水原半大

又係我對家

鐵反杯！

頂實

全部對家入

天龍1:0頂住

現袋快入啦屌 我想試下贏波派錢

占逼goalll

佢出左邊幾場？

天龍 阿妓

現代江原入波未

車9.5b

大獲。。。。
我買左天龍。。。。

現袋 jeju goal

濟3:0

Jeju 3-0

all north gogogogo

上左腦 睇新聞
預告下節講咩 佢話下節再講
我聽到 想知再講

即屌即入

又mon留一個
希望夢大今次係重心。。。

廢車NG

汽車rc

Jeju應該安全過Sparta

屌..廢車一出場就紅

Wtf?進攻緊都rc

笑死

紅左先勁？

咁快2球

大邱2:0

加碼 2場都開到半大 派2個200

現代 三星同我半大啦仆街

你買左邊幾場？

尚武賤種請冰封

水原cup得唔得

廢車廢鐵 你老母 針

祝半大手足羊

制鐵食撚屎

想問下韓國icac電話幾多號

快啦 差現代果場2球 車車一球

天龍 現代 濟洲

次次買廢鐵都輸

全北犀利

希望即場有7.5入大

全北上力啦喂

仲要紅比利拿...場場有波入既前鋒 直紅

原來rc左 咁要再睇下先

全北請你加油！！！！！

全北即場仲讓人平半😅😅😅

信念

現代 天龍

全北2-1完場就搞笑😂

差現代呀屌你

空籠唔入俾人入 再紅牌 都無咩信念

sasumg goal

三星goallll

水原goall

江原比d力

全北要31呀

支持 我瘋狂幫你嗌

半大未

全韓k半大 差現代 快屌

三星好波

加油
派我

天龍頂實

全北比力啦

現代都開到，就抵你中

現代 江原比多粒屌

dreambig要左，希望有半格啦

差現代就6場都半大

屌角啦啱架啦

希望有奇蹟

希望夢大今次係重心

制鐵降班啦

gchi

現代比2球啦

紅左仲勁 全北上啊

6c 唔知dream big 有冇跳哩

全北仲有冇希望 ？

0:1 ht

尚洲刷咩角呀屌

yesssss

拜仁-1 得1.75

車8.5s仲有無希望

想問9.5得唔得

大邱ding住呀

又等打把

廢車唔贏不如輸埋佢

夢大正手

加油呀

靜

全北都係賤種隊

唉 等全大

全北我求你

全北3:1是夢？

請你要加油 31

睇國冠好過

韓假。話唔定最後一秒 入兩粒

屌都曬氣

現袋同三星快快入球大

國冠仲未開波

唔似wor

報下幾角ok?

利10.5s

8C?

汽7c
濟6c

OK 入埋9.5S?

555
李城8c

9.5s落返足水

你入3.5就岩

13.5s 1.13

上海個場都有水

收息之路

角球 3.5s 收到

廢車 光州入未

8.5s 2.43 一定高水過dreambig

但唔買

要左鐵

全北2-1

全北好球

廢車2:1

又中，馬會爆未？

全北2:1, 快入多球

得啦

紅左特別勁

31上呀

全部頂實 冰封

不求贏錢 頂緊

sorry 貼唔切

贏波輸盤格

車no goal

要瘋狂刷c了

請你31

樓主d即場破左燈未？

廢鐵反杯啦

即win wor
要買光洲下隊了

即W收息至有效

廢車紅左特別勁

廢車比多球就叫返你汽車

濟州全北比多球

西李和要加時?

但我買左-1, 可唔可以入多球

bayern 12m

現袋，三星快入多球

主似有多球

8' bayern 1:0 利雲

D波衫 好柒

你快咁多既😂

Cup呀

拜仁糕

利雲1-0

SPORTZONE 最高

未派錢，無錢買拜

汽車比多粒

全北ng

廢鐵走到盤都派100呀屌你老味

主ng 車呀 濟州

全北求你比多粒

車8c

阿妓d進攻真係好正

有冇同我同船既手足頂緊

廢鐵就係廢鐵

尚武刷撚完角未呀屌

ARSENAL 1 C

廢鐵紅左,大邱上啊

點解阿仙奴連假波盃都比拜仁食住

請31

廢車3:1

on9 3:1

汽車大哥3:1

3:1奇蹟出現

仁川幫幫手追和

KY又出賣禾 又話買左3.5大 點解會開到

小妹goal

樓主GOAL

樓G即場破咒

頂撚實呀屌你

3:1

汽車3.5gel！

車神

派我

喱張先岩

又俾mama中返次

sor law 貼左你

又一紅左仲勁

樓主goal

樓豬紅咗更勁

痴撚線

L9 有 S7既作用 肯拉開下

全北頂住，最後幾分鐘

廢車都31 廢鐵識做啦

三星差你

全北頂實

3.5/4 4.9

小妹跪求頂實

濟洲比多粒

樓主fat fat

拜仁會唔會又5:1

阿仙奴心口真係好樣衰

三星俾兩球
濟州俾多球

唔會

仁川追和 拜半格 都派300

HK +1

Have link

GCHI

車頂實

車車多隻角啦

我係上海個外圍網 登入左非洲波都睇到

ASIA EPL CUP FT 1:1

睇到了

吹G la

4:1
cls

我 加油

汽車大哥4:1

this?

4:1

你一出聲就8c

呢架車相當有嫌疑

樓豬好球！

汽車大哥我怪錯你了

三星同現袋快開大

拜fake

你個4.5 點解又入多球 我真係買左細

20' BAYERN 1;0 FAKE GOAL OFFSIDE

Rc 41

arsenal 2c

完場啦呀麻大佬

唔應該棄車

濟洲廢鐵大波cashed

樓豬派禾

同我同船既朋友
9.5S 收錢!!!!!!

屌 仁川好on 9 主場唔入球

我用西面報法啦 反正都無第二場同場

2222222222222

Acestream

盧派禾

嘿

小妹仆街車 -1/1.5 3.65即w 4.25ng 大大力cashed
輸半主同主主

謝9up子

現代 三星唔大波要針了

三星大了

samsung goal!!!!!!!!!!!!!!

小妹三星goal

江原大波

濟洲 9.5s gel！ 重心第一擊中，香香出黎gel啦

我有冇

臭代唔識入波屌你

天龍追和啦

唔派我真係講唔通

聽聞你要下盤

樓主

我了

大波3x1差臭代

幫樓豬手

早三個星期blacklist咗三星之後 佢地越黎越勁

咁你知道左個問題係邊未

epl cup 12m 大戰 唔報了

三星俾多球呀！！

點解我冇追post

現代大波

我感覺到盧盧偷笑緊

要左鐵盤

輸3粒

成疊銀紙比著我我都笑

捉到鬼了

天龍玩9完 波都射唔到

我唔會再阻住三星前進了

請你一定要開channel

samsung yau goal

樓豬 中！

現代入未 比個全大黎收下都好

串左唯一一隊0:1

支持

小妹再goal

阿妓ng

信心

現袋快入啦好嘛

江原比d力大埋佢好無

樓主可以改名 伊布韓神莫維奇

6場韓仔有5場都大左

無天龍 我半大都開唔到 支持天龍

中國場波都有飲水break

好唔慣30分小休

阿 3.5/4

我串咗大唔到個場

屌你廢鐵仲想讓人 含能啦

屌你老母

Molala

epl cup 12m 7.5 gel 4:4

重心

江原現代一人一球

ars 3c

44444444444

444444444444444444444444444

拜仁個龍又勁wor

睇漏眼 無買首e

連c可恥

阿3.5/4
9.5s
10.5s

555555555555555555555

55555555555555555

現代開到3球心足

你又黎

屌 角小黨

拜要加油
我盧要贏

連完 隔一陣先刷 屌你啦

30秒內每隊1c

有錢唔執咩

JEJU盤大大力GEL

我應該得罪你😂😂😂

最新消息佢話寄番d野比我
聽日唔洗見佢太好了

同哂路？

west miss 12m

李城晉身決賽

應該11.5
12.5

11.5s 最後十蚊

666666666666666666666

6C

做傻事

詠又羊

得20蚊11.5

咪quote住報啦

落返10.5買大，dreambig 9成爆

三星繼續上

12.5

韓k大波聯太易玩了

提提你姐

d奶假架

今晚不賭留返聽朝先賭

唔出水

全韓k得一場細都比我買中

7C

bayern咁比力做咩...

未完

冇哂錢 點補

12.5岩岩買左 1.92

FAKE SORRY

落去入錢啦 仲有50分鐘踢

冇錢搭車去

慘

住山區?

btw 車10.5s收左先

我幾時死

天龍求你入粒

十蚊都呃

有排

針 差一場我都

天龍求求你

比啲骨氣

朱蛇75%命中率

盃仔又俾拜仁按diu
我廠真命苦

阿仙奴 夠膽就繼續刷

比江原玩死 現代又係細波常客

。。。。無十成都唔出聲架我

係by仁刷

屌你老母小妹再goall

你個三星 越黎越勁 我倍感安慰呀

ys 現代贏親都係小勝1:0

我求你下次冇買又睇中的一定要話我G

Blacklist

Ho ball!!!!

要不是獅子上身
拜仁面對住班雪糕筒早就456

IFC

我全力撐樓豬

上水

By 仁 阿狗 刷啦 冇力啦？ 我收錢囉

我係黎搶1001架

請你一定要話我G

咪反手 屌你

拜仁3.5 4:0

777777...

我要左3.5/4wor

7777777777777

歡迎

反手gel
Blocked

半7

豬到仆街

唔緊要

我就識路啦 一路緊貼夢大大

梳 今晚出波圖 補數

派我未

我廠攻都攻唔入
橙

u 角= me live 大細

好多拜仁

奴奴 加油

1.65

跟左KY蛇對家 個心好定

我乜7都=你大細

拜做乜尻 半場得一粒

買撚左大阿

因為要半細

連登啲借錢廣告多到

依個post都唔少手足搞緊手續啦

me 1.5s 1.88 又gel得

e+乜都冇買

係，盤圖呢

幾時出水架 冇睇到

小妹三星-0.5/1 -1 大大力gel
2x1 大大力gel

知你近排...

無出水

我了

永遠跟隨KY蛇即場入球大細對家

派？

有冇角球帶領

全北 三星 水泥gel

好似好少人買首e win

細

睇唔撚到你出

度完豬死 跟樓豬算了

占逼蛇角買了咩呢

貼左好多飛了...

詠中3x1？

拜仁即場有d咩可以買

跟下你先

去左搞換美金

第12場

16號到今日，5場中晒

辛堡

好 跟

極爆裂場面 想再遇確實靠天意

提一提 多倫多無左個主力

small bet ho la

無左你？

拜大就推

1001